新聞訪問黃大仙綜合宿舍住宅,個個都同警察割蓆,話警察係佔大多

source?